韓國瑜挨酸土包子就辦包子大賽 學者：絕妙好招

韓國瑜挨酸土包子就辦包子大賽 學者：絕妙好招

2019-02-22

總統府發言人黃重諺揶揄高雄市長韓國瑜是土包子，高市府就要辦個「包子大賽」。有學者認為這個點子絕妙，「民進黨愈是弄他（韓），他積分愈高」。

高雄市觀光局長潘恒旭表示，因為很多網友的建議，將在下個月舉辦高雄十大包子大賽，已向高雄市長韓國瑜報備，屆時會請韓國瑜頒獎；這「真的」包子大賽，沒有政治味。

文化大學新聞系主任胡幼偉今透過臉書貼文表示：總統府發言人罵老韓是土包子，老韓就辦個高雄的「包子大賽」。這個點子我很欣賞，絕妙！

胡幼偉稱：我說過，老韓有一招，不管誰罵他，他都能以原諒或轉化的方式，借力使力，讓自己得到益處。結果必定是罵他的人很糗，糗到在台灣無容身之地，老韓又因此得到積分！

胡幼偉認為：所以，民進黨愈是弄他，他積分愈高；他的大度能容的形象一旦在社會上確認後，再去弄他，就是凸顯自己的無知和愚蠢了。

胡幼偉表示：在這方面，王世堅還算聰明一點，他已看出老韓的招數，於是，只要被問到跟老韓有關的事情，王跳海現在都講正面的，這樣他就沒事了！

92共識 加強兩岸交流
跟中國城市合辦"包子大賽"

刁包子

對岸隻包會唔會唔開心架

跟住辦埋個吹水嘴砲大賽

韓未必大總統好有材華呀

班低下階層，你話佢土包子，可能反而更同情Korean Fish

唔通班廢老同你玩小確幸小清新咩

完全唔明好招係邊

膠人上位

個新聞系主任打手味濃

D廢老最鐘意食字 九唔答八
就覺得自己撚左人